教育局搞緊live question, 大家一齊去問問題

問完會live 答返你架！

只有兩國，才有兩制

可以隨便問

可以問下楊潤雄復乜野課